恆指跌幾多都好，都唔關今日三罷事

明明就係共狗操控人民斃眨值，巿場憂累貿易戰升溫。經濟發展放緩，6月9日前已經開始。之前過完年個個話「劍指三萬點」，「貿易戰升溫」就已經跌到2萬7啦

睇美國嗰邊都知唔關香港事啦

侵侵你唔好手軟呀

聽講習近平話唔撚驚你 全民食樹皮都要打贏你